睇完半場覺得巴爾真心幾好波

咁都冇牌

個旁證睇住

羅白頭好波d

Sor冇牌

羅白一野就紅

咁撚樣踩落去無牌
邊個都火啦

真係好撚好野

一巴車落去比人直紅仲好波啦

疤狗

馬些路推羅白頭又無事

痴撚線 皇馬踩人牌都無 馬些路撞人Roberto推開佢就紅

疤狗北京電視機條數唔洗還呀

屌你一開波鞋底唔撚講

賤畜疤

邊夠蘿蔔頭出手咁好波

吾皇冇黑哨

收皮啦死疤狗
蘇狗又插水又挑釁 食屎啦

打同推都唔識分?
咁朱蛇都係推開人啦

咁都叫推

屌你老母

蝗 : 死疤狗又插水

推開？不如你出嚟俾我學佢咁推一下

一拳打落個頭咁推囉

笑撚死 一開波pk抽水抽到
成隊都狗黎

班賤種蝗呢？

Song追住文仔黎斬jpg

佢引鳩人應該都要黃啦呢d小動作

底死，只能怪課得少

傻仔直頭出拳 唔紅就傻

咁你蘇9一早紅得啦

矛到仆街

淨係討論羅白係打定推

艾巴狗叉摩笛頸又唔cap嘅

打人叫推開

牌都冇張

賤種話呢d叫爭波呀

好波喎 明踩鳩你 吹？

條傻西玩矛波都唔識 一野打落去 想點幫呀

疤真係
古一腳踩人都無黃啦

睇名知咩料啦

巴迷實話唔係佢地嘅人黎

推你老母啦

巴爾叫搶波啊嗎 Roberto呢D叫摸咋屌你老母

巴狗

搵狗糧引疤狗

咪係

依球牌都冇 我皇又然

就係等你依句

叉頸點計

MMA足球